雙胞胎願意「輪流服侍丈夫」公開徵婚！只要對方符合

古代常常聽到一夫多妻、一妻多夫制度，但在現代社會如果提出這樣的要求，應該會被投以異樣眼光吧？日前有一對身材惹火的絕美姊妹花，就表示想要共事一夫，然而代價卻是...

俄羅斯一對雙胞胎姊妹花，22歲的愛黛兒和愛琳娜，外型美豔，在當地是相當有名的正妹姊妹，兩人經營時尚部落格小有成效，還接過廣告代言，一個月約可以入帳1萬盧布(約新台幣3200元)。
不過她們透露，對家鄉喀山(Kazan)已經感到無聊透頂，希望可以到首都莫斯科看看，為此她們對外徵求可以帶她們到「光明之都」莫斯科的有錢男人，不過姊妹倆卻開出了相當讓人驚訝的條件...

由於兩姊妹感情非常好，因此希望「做什麼事都在一起」，坦言完全不介意共用一名丈夫，只要對方答應做任何事情都不讓她們分離就好，姊妹花更說，希望這位有情郎「有錢到讓人想吐」，還能夠
有開放的思想，「覺得有兩個老婆沒什麼」。

條件開出後，當地的市長唐斯科伊則表示，願意提供協助，幫忙物色莫斯科上過富比世有錢排行榜的男人。
不過消息傳出後，有不少網友都無法理解，紛紛留言「如果有錢人想要玩兩個女人，誰要雙胞胎啊」、「如果可以吃兩桶冰淇淋，當然是吃不同口味的啊」、「有錢人通常只會在外面玩女人，誰要帶回家分家產？」，不過也有網友說，至少她們很誠實，「
不像某些女生，只會說要對方誠實、孝順上進...都是狗屁」，還有網友揶揄市長「最光明正大的，仲介費多少啊？」

我要屌孖妹

第一句就諗呢句

一個月先得3200台幣咁撚少？
果邊好窮？

坤又得，包龍星加豹頭又得

「如果有錢人想要玩兩個女人，誰要雙胞胎啊」
法官大人

雙胞胎

靚係靚，但基本上一樣樣

old news?

你知唔知啊？孖女點解咁頂癮呢？ 姐係同一個樣，佢老味兩副架生。左邊一下， 右邊一個下。呢邊一個，果邊一個

條眉係敗筆

不過話事話丫 溝兩條女上床已經好難 溝兩姐妹上床呢 就更難

呢對俄妹孖女空姐先正

點解我係窮撚

邊啲網友咁on9
法官大人

我覺得會有有錢佬想包佢地
但娶應該唔會啦 除非簽定財產協議

見到市長願意提供協助
以為係佢想屌添

學樓上話，有錢佬都係貪新鮮，孖妹有咩吸引

我同你講丫 求其係街搵兩條女返去扑野周時有丫
我都試得多啦
但係兩姊妹一齊上 仲要係孖女
孖女喎! 呢下難頂呀嘛真係...

雙胞胎唔一樣樣要嚟把撚啊